##Проект для взимодействия с ChatGPT

ChatGPT бот телеграмма(Webhook), разграничение настроек по чатам, в том числе ключей GPT, аутентификация, админка. Используемые технологии: Django, pyTelegramBotAPI